lihkg wargame gp 招人

如果對wargame有興趣但又搵唔到人玩歡迎加入我地 黎緊3月頭就有場室內cqb 歡迎大家join我地

想玩，零經驗，零裝備受唔受

受

Push

主玩cqb?

唔一定

係咪皮已收 條Link入唔到